住緊法國既麻煩入一入黎

本人香港人年26，想搵個法國住緊既香港人一齊做網購生意
如果有意請留tg詳談

kkk369